準備玩瘟疫公司，隻病菌改咩名好

大家俾啲建議

武漢肺炎
起手支那

相信政府

愛支病

真。武漢肺炎 抗藥airborne版

一國兩制

愈中2愈正

野味之復仇

會唔會爆字數限制

武漢起義

想黨得永生